\subsection{Результаты}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
В Таблице \ref{cg-method_table} представлена зависимость времени работы метода сопряженных градиентов от размера матрицы. В данной таблице присутствуют результаты работы одной итерации алгоритма, вне зависимости, было ли найдено решение или нет. Программа запускалась с опцией -nt 4.\\

\par Нужно отметить то, что общее время работы алгоритма очень сильно зависит от матрицы и от выбора начального приближения. Для одной матрицы решение может обнаружиться уже на первой итерации, а для других - в середине работы или вообще не найтись. В этом случае можно выбрать другое начальное приближение. Также можно произвести частичную фильтрацию матрицы, но в этом случае размерность матрицы будет выше. \\

\par Фильтрация матрицы работает очень эффективно. Размерность матрицы снижается иногда почти в 2 раза. Это позволяет выбирать размер факторной базы побольше не боясь того, что метод сопряженных градиентов будет работать медленно. \\

\begin{table}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
{Размерность матрицы} & {Время, сек.} \tabularnewline
\input{./cg-method_table.tex}
\hline
\end{tabular}
\caption{Зависимость времени работы алгоритма просеивания от размера числа.}
\label{cg-method_table}
\end{table}

% \begin {figure}
% \centering
%   \includegraphics[width=\textwidth]{cg-method.png}
% \label{cg-method_graph}
% \end {figure}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
